# Locastic Frontend Task 3

Ovaj task nažalost nisam stigao napraviti, ali zašto ste naveli kombinaciju korištenja AngularJS-a i Bootstrapa? Zašto ne Angular + Bootstrap? CLI, jel. I demand answers! 😂